[Switch] POKEMON QUEST (2) 第一頁有食譜

此款名為《Pokemon Quest》的新作，即日起已經可以在 Switch 上免費遊玩，而在不久的將來將會在 Android 以及 iOS 兩大手機平台上架，是一款 Free-to-start 的免費課金制遊戲。

Trailer:

Q&A:

Q: 要石進化果d寵點進化？
A: 夠lv就會進 , 伊貝就一樣 但係屬性隨機

Q: 啱啱開始煮咩返嚟先？
A: 兩個字 - 大岩蛇

Q: 一路係咁煮嘢叫寵返嚟？
A: 可以儲夠料先煮煲靚嘅 咩叫靚？ 下面食譜special果d

Q: 遲d有冇得過save落電話
A: 暫時官方係話冇

Q: switch點del save重玩？
A:

Q: 會唔會好快比官方放置play?
A: 已經商品化咗

暫時最齊食譜：

要富迪先洗到精神強念？

Mr. mime都識

尤基納洗唔到？

呢個等其他巴打答 我未刷到隻靚嘅Abra

垃圾bingo既富迪都好勁

如果刷啲要進化嘅精靈
係咪最好用銅煲方便進化

尤基納一下就出左強念

銀可以一下出60幾lv

但好難升Level
即係有排都進唔到

但係我用銀爐出高lv,個體值都唔好
銀爐出低lv就

有隻銀煲30lv既卡斯都唔係低啲60lv既卡斯好多能力

又出條垃圾大岩蛇比我
又要去儲料再刷過

呢招好似有用？

但係冇位插share石

屌 出咗隻99lv卡斯 點進富迪

洗技真係會頹

當我冇講過 扣好多血

想洗大岩蛇變硬
有冇大岩蛇公式

唔計加電
有咩設施值得買

素材 x1.5/2
但係一買要買晒4種

比卡超滑板冇撚用

依個真

Btw 岩岩出左鬼斯

lm

洗#1幅圖
岩石或者地面系嘅Good

尤基納可以
卡斯唔得

點先煮到迷你龍 爆到去12-4都未有過化石盔，翼龍
色違 格鬥雙子等

我個隻迷你龍係5粒大藍

唔易出
至少冇100%食譜

3細黃1化石1大藍
見前100%出大岩蛇

*目前

卡恥鬼卡左兩日

有無咩wiki/攻略網大家用緊?

無switch, 只好等緊手機出

例如D網會show pkm評分, 用咩煮會易煮出來

搵下搵下搵到個
唔知大家啱唔啱用:

【ポケクエ】最強ポケモンランキング【ポケモンクエスト】

有冇啟暴龍食譜

迷你龍得龍系
淨係可以煮藍色/random
你要預咗難出

蛋蛋要幾多level先進化到做椰樹獸？

進咗做噴火龍都係好廢

諗住刷大岩蛇洗技 點知刷到隻單技落石大岩蛇 仲要先得1lv 慢慢升算…

火系係咪冇勁招？
奉神犬洗整都係火噴，風火輪同是閃焰衝鋒 3招都好廢

整極都冇隻好啲嘅岩系

我隻小火馬招火焰旋渦我覺得唔差

仲有其他食譜出到迷你龍？
負皮嘅巴打可唔可以share
真心唔知

5大藍煲爆佢

護住犬幾lv進

頭先5大藍岀咗1lvl 蔓藤怪 兩招一招替身另一招引其他怪只係打佢 佢落場係負責俾人打

5大藍已經係最高機率
當抽蛋咁抽吧啦

刷大藍好痛苦
所以我覺得用細藍/細+大
等運到出special可以仲好

Special唔係一定要5大藍咩

咩關大黃大藍跌多d

原來唔得架
仲諗住等運到算

咁very good出唔出到迷你龍

梗係搏special(好吃到不行)
冇料咪用爛煲煮囉 反正bingo進化都轉

唔知奉神犬有冇

電話版係咪月尾先出?

遠程火旋
近戰火噴 奉神3個多多石一插上去火噴4行火 焊機咁焊

富迪要食尤基納先洗到？

希望真係出到

我而家有得睇無得玩
追下post收集下資訊

我有得玩都唔係咁想玩
平時返工好少會帶switch

但火噴低攻，而且出招果陣會企定定，人地一行開/比人彈走果陣就on99咁企係到噴火

近戰用咪幾好 一係你洗大字燒 我就覺得火噴好撚正

用銅煲卡斯就可以

可以試試大字燒，幾痛

火噴企定定太耐 有事又走唔甩，又驚比人撞飛

大藍先易刷喎
Auto強姦尼多兩公婆輕鬆刷

姐係食卡斯都洗到psychic?
咁點解唔用石鍋？
同埋暗影球點洗？

1.大岩蛇 變硬 share 石 自動回血上升
2.大岩蛇 落石 命中回血
好屈機

有冇人玩格拉格拉，佢既獨有技骨頭回力標點睇？好似又太低攻

我都係咁諗

洗左5次都洗唔到

係，我都開始覺得有兩招好過一招

清少怪幾好用, 不過隻野太少血，打到後面加埋吸血都唔夠打，打到world10換走左

最衰無得加好友幫打換素材
可能手機版先有

有無人試咗
50票+200票+恥鬼氣球有無得疊加打素材個buff

有無人用卡比獸 ？
之前大雜燴煲引左隻反黎 有一招加防，一招撞散人，想換左招撞，配咩技好呢？

地震

玩多兩隻寵
已經要開P 石位
睇黎有排先儲到買超夢個拱門

agger

仲未煮到迷你龍

有無ching知護主犬幾lv進

卡斯冇咁快學到
洗技正常食乜都得
同屬加機率 同一隻就100%

貝貝龍應該配咩技好？
而家得一招漩渦...

啲回血石點打出黎？
啲技石好好少跌

比卡超招鐵尾係咪廢

開左隻64lv車厘龜 諗住洗招水炮 點知洗左招縮入殼中

用落我諗同你地講大岩蛇差唔多 配埋全體化出奇地好用 而家可以打超戰力啲關

健美既效果係加攻加防？

好似36

係，但大岩蛇本身高血，64lv 車厘龜最大問題係好難升2lv 進化做水戰龜，如果格硬食寵升lv, 又驚進出黎個bingo bonus 會唔夠勁

本身d P位靚唔靚都好值得考慮升唔升佢

多個打擊面去打冰打岩打妖精系

但本身有一招定兩招？

順住打打下就有，呢隻game 最好既地方係唔駛考慮體力點用法，其他game 又要打經驗關打進化素材打主線

呢隻game 順住打，就自然有p石有經有果實有技能石有彩虹石

（唔知隻game之後會發展成點 ）

初出係簡單d
遲下手機版出埋, 應該愈出多新野愈複雜, 引人繼續課

我唔介意多d複雜新野

打算手機版先少少地課一個背背龍package

From 官網

鴨咀火龍好強

終於打完超夢夢

之後多到要係咁賣
同埋見到灰石都賣

閃光迷你龍

進化到最後變屎色肥大

泡泡龍

我隻六尾進 化之後bingo 冇變過
3個都係火+屬攻

12 關有冇攻略 想快啲刷彩色屎

卡緊10-5

用堅緊兩隻富迪+ 椰蛋樹，三支遠程炮刷緊 12-4 ，好穩又快

可唔可以 post 咩技同咩石？

all in 精神強念同橙石，最近唔出橙石，好想每隻都插 3 粒橙石開 4 炮

插多多唔多好用，成日歪炮

3 隻一齊射 cover 範圍大啲都 ok 好用，會慢慢轉晒去橙石

same

長期缺大黃

覺唔覺得好容易出色違，玩左幾日已經有4，5隻

係咩材料 好似成日見咁

5舊大藍，再加運氣

on9

新手留名
利申買左背背意龍低招技好on9 有無得洗技

點樣升lv快d
卡緊3-5

好似儲5舊大既會易出好野d 上次5大藍中左隻貝貝龍

直接煮高 lv 出黎食用，最快

感謝 今晚try try
btw 鬼斯>耿鬼 升lv就會進化到？

36

刷左兩日，都幾肯定虹貝殼的出現條件:

-- 爆機裏關 Stage12 各層有機會抽到 Boss 係傳說精靈的關( 三神鳥 or超夢夢)

-- 打果關的小怪或 boss都有機率出虹貝殼，每次掉落 1-2 個。彩虹素材的出現率亦比平時高

-- 難度愈高的關出現率較高，我主要刷12-5 大約 5-6 場左右 1 次， 刷12-2 時8 場都未必有一次

--3 個貝殼+12 個虹素材可以煮一次傳說精靈，頭 4 次出超夢夢，之後連出兩次火鳥。感覺唔係特別勁，要試齊啲技同 bingo 效果再評論

留個名先
閒玩jj 用緊大岩蛇 地鼠 奇異種子
3200戰力

三神鳥一team有冇得諗

砌啱技同石真係用咩都唔會太弱，衝完進度可以揀自己啲心水組隊輕鬆玩

大大力一嘢轟落去

其實點睇啲個體值勁唔勁? 冇野比較唔係太識睇

同埋啱啱5藍出左隻迷你龍 , 但係招技係加速 , 係咪要洗?

睇bingo 之後p石位就夠 個體值唔需要強求 反正後面你一個p石都加700幾血攻up

進到肥大先洗技
肥大有飛行系 可以拎d波波去填

睇石位即係睇bingo加成 定係 睇邊方面既石多?

sorry 玩咗唔夠一日 , 好似弱智咁

係咪拎高lv喂佢食好過帶佢打關

睇左佢3條bingo係乜先 例如大岩蛇3行bingo係+岩技傷 減cd 咪靚寵
p石就prefer 多雙石位 至少要放到3心石up先值得練
第一日玩銀煲都冇 就是但養住條大岩蛇推關啦

試下用2粒多多，好好多

袋獸用咩公式

一開始推關除左大岩蛇仲有咩推關一流
另外而家岩岩開到銅煲,係唔係都係用返鐵煲好D,D果實CHUR得好快

想問下團團石係咪一粒只會將25%效果分享比隊友, 兩粒就50%?

crazy幾日就玩到禁
巴打有冇課？係咪要係禁用卷回氣
成30分鐘先回一好慢

打錯，用石煲最廢公式引卡斯
用卡斯就洗到暗影球，但可能洗到0%都係出光牆

2條大岩＋小拳石 銀煲再換高LV落石大岩

咁著數好難唔課

10-5用咩打好

我而家隻大岩蛇16LV,單技落石,BINGO係岩攻同2個加移動速度
值唔值得繼續上

卡咗大半日
用兩條大岩蛇加胡迪過咗
一條大岩蛇係全心加防

繼續上 你反正拎到銀煲煮到條50 60LV你就會換

另外想求救 12-2打後點過

三大黃兩大黑，我用石煲煲出黎，得一lv

落石其實係咪就係岩封

唔係，不過岩封都勁

台仔話伊貝進化係睇你放佢去邊格，藍水綠雷紅火

兩條大岩你都砌唔出bingo? 用金煲訓練啦
加防可以用3個團團石就得 有能力就洗左富迪招技 無就多多換連連石 落石都係換返粒連連

打完超夢夢了
打咗2次先得, 第一次衰走位, 比佢卡角落頭

用金煲煮一隊 lv90 以上再打

蚊香蛙再進化係咪要36lv

煮咩好 冇課好缺料

隻game好似D電話game咁有體力限制

請問技能點先會多一招 係天生定可以學返??

0%後要升過隻？
因為我依家食1隻6% 兩招都未刷到

唔該晒爸打 , 大岩蛇已經養咗 3條BINGO全加岩技ATK算唔算好?

諗諗下都係課3600玩

要忍手

出手機版再課

卡超夢

前期就是旦 btw 算好

想0課

冇體力有冇得改時間 ？

FF少陣啦

覺自己好運可以刷落去，但建議重新銀煲算

最兩難忍係得 5 格電而且 30 分鐘回一格，個煲差一場但無電時真係好難忍

用廿五張買體啦
試過keep 住買keep 住打, 送果啲飛夠一路玩唔洗停

已經爆券 8 格電咁 keep 住玩緊

大岩蛇+落石好撚屈，一下扣人地2千幾

試下先

我三頭地鼠Mud bomb 打緊7000-爆擊18000

無課初見過左超夢夢 飛天螳螂招急速折返好勁 一hit打成7千
隻水箭龜又真係當大岩蛇用到尾
六尾就係第一煲煮出黎 一路升到43

我仲係得lv19，升落去應該好正

未洗到落石

我用銅煲洗好多次先出到

我發覺最高攻係高鬥貓招亂抓
中一下幾千
如果係大隻果d boss 唔會打到退後
一招抓3下 就扣2萬幾
用埋兩粒x2石變打三次
=9x幾千攻

準備升雷鳥

鴨嘴火獸會唔會升到鴨嘴炎獸?

富迪洗左3次抽都係得屏障,繼續洗定搵隻新既再升

001~151

煮左隻90LV富迪
但係2張技 都係1格
係唔係要洗到1招技3格先用得?

2招技用得?如果用得 邊2招先好?

銀煲係咪得卡斯先煮到60幾LV?

洗卡斯洗到有三隻色違

想問bingo 進化真係會轉咩 我進左幾隻寵都無轉過喎

no，咩寵都高lv

大岩蛇已經過時啦，梗係玩積木獸啦

睇%啦，用卡斯仲有60,70就洗落去啦

頭先再洗多次得精神利刃,食1隻得返24%

進化會唔會洗左本身招技

不會

只有洗技先會洗

無課過超夢了 靠吸血富迪精神強念 隊友團團石上防禦buff

THX兩位

但係課左3600果班己經auto緊36500 同超夢夢洗緊健美etc

最後係咁樣嚟過 10-5

第一頁可唔可以加返必出既料理
大岩蛇
3黃色秋果+1灰色化石+1藍色冰冷岩石or
2大藍1小藍2小黃

新手想問下 係咪就算係大岩蛇 條條刷翻黎都唔同技?

健美超夢夢都痴鬼線

乜撚都可以唔同

10-5果三隻多多利做乜鳩

過到了

搵隻加防寵 再比團體buff石

食咗20隻卡斯 4隻油雞 2隻富迪都洗唔到一招攻擊技

唔玩富迪啦

終於洗到破壞光線

富迪要進化好煩

001~151 全moveset

麻痺+地鼠bomb+大舌加攻
一下bomb炸3萬幾
仲要炸2次

你自己整 / 轉貼?
有無原forum link happy share thx!

富迪點進化?

用緊大岩蛇變硬加團團石，但都係比佢地秒

銀煲煲隻4x-5x返黎再食2隻即升lv就進到

唔洗神技健美？

健美用怪力 / 大力蛙算

除咗小火馬比較快返入波之外依個組合暫時都幾ok，剛打完富迪嗰關

幾好，小火馬塞多幾粒減復活時間比佢

其實係咪每復活一次就會減一半血？我隻小火馬返成日出黎得嗰一滴血，著一著個爐就返入波
本身袋獸一招係加攻再出百萬噸，但好慢好易出招嗰陣俾人打，依家轉咗咬碎之後好少用百萬噸重拳
大岩蛇就無咩好講，負責企

袋獸點出，普通系料理

我用石煲普通系special出嘅，得1lv

thx,一陣試下先

隻game咁快卡關
有冇話點樣條路好行d?

我都係去到第6關就卡卡地，而家慢慢刷素材先

隻game先出左1星期多少少
咁快想爆機

聽講水炮先係最屈機 轉煮水屬算

5個大藍出過2次迷你龍

復活血量應該同你講既差唔多，每次減半，配d擊中回血試下可唔可以一翻生就吸番滿

我無

有石加返生血量

推薦邊隻？

我隻卡比獸未死過 但真係冇力打LOL

背背龍，課金果隻轉左水炮，好撚屈

我有隻立方獸破壞光線*2多多石，顏射輸出好靚
希望佢出手機版會搞得掂引繼呢樣嘢，如果唔係要棄驚都幾on9

btw，有冇ching試緊100%立方食譜，一齊研究下

隻小火龍成日死
後面2隻大岩蛇慢慢磨

好難洗技喎

課左煲+一堆飾品嘅巴打應該玩到煲神獸洗緊技

課咗金嘅巴打你地打一場通常跌幾多果實

座底30粒至40

auto尾關 一場應該有 10粒4色細果左右＋1-2個貝殼

有冇auto 36500既隊可以分享下
過到12-4 但都係負碌唔係好穩

想問點洗技？大岩石中左破壞光束 咁好d定係落石好d?

100LV大岩 單技變硬 3團團石
100LV大岩 單技落石 多多X2連連
100LV大岩 單技落石 多多X2連連
靚combo 10%吸血 basic

用緊三隻富迪勉強刷到 12-8 ，但係 36500 果關唔係好夠時間打，未打贏三神鳥已經差不多完場

果d多多石連連石有無得打出黎

有

新玩係咪乜都唔好諗整左3隻大岩蛇先?

課金同煲出個隻有咩唔同？

無

屌你立方獸洗咗招Thunderbolt出嚟

左上角個10格探險獎勵係咩黎，一開始skip得太快無留意

出金石

第5關已經卡關

第二區已經卡關

洗親技都係垃圾

吸血用團團有冇得全隊回血?

有隻變硬加團團石已經夠衝關

唔夠料煲卡斯同大岩蛇
有冇其他推介
卡緊9同10關

鐵甲犀牛同小呆獸都幾高防

大舌頭刷腹鼓，扣極少量血全buff

有隻鐵甲暴龍
但係配咩技好

張moveset係咪俾韓仔整走咗第一頁？

自己食自己唔係100%洗到技?
岩岩隻大岩蛇食大岩蛇D技冇變

normal邊個食譜易出

成功機率會愈黎愈少

即係食自己都係機率性?

用緊惡系爪，好爽

唔知喎，normal試緊good出立方獸
你試下very good

我試咗兩次special，一次出伊貝一次出袋獸，依家試緊第三次

火蔥鴨配u turn又高攻又可以一擊脫離

屌 用錯銀煲煮立方獸

我reddit搬過嚟
佢話可以share咪share埋過嚟

繼續留名
凱西一個心位夠唔夠？ 十二關
同埋啟暴龍打十二關掂唔掂？岩岩刷左幾隻

凱乜撚野西啊

精靈寶可夢 任務

IGN有個食譜list幾齊 大家都可以參考吓

佢列晒唔同食譜中唔同quality會出到咩

唔記得補返link

我中咗

大岩蛇最好用咩技 ，我而家1隻落石，1隻岩釘

終於忍唔到手課咗, 屌你真係兩個世界黎

唔等手機出果陣先課

我落石+變硬
變硬+粒團團石buff全家

正呀
不過我對過normal有啲出入，可能normal嘅pm太多

頭痛，卡比獸個package最正，但差少少錢就可以買哂三個煲

我都係等電話版出先課
我自已0課其實都7日就爆到機

咁咪慢囉 練寵仲要慢人4倍

單機game無咩所謂啦

上網睇片 就課左

如果第時有update 可以協力打關就好，三個 fd 一人派一隻 (唔要PVP )

我諗應該會有update但唔會長做
之前隻鯉魚王食完頭啖湯啲更新就冇晒影

兩隻game 差好遠，之前果隻擺明小品game

會唔會長做好睇玩家反應，賺得多錢自然會長做

應該無人會想課鯉魚王

鯉魚王輕鬆小品game, 我覺得同旅行青蛙差唔多

而家呢隻唔同，加多少少內容，我諗賣$200 都有人會買

好想呢隻長做，加多啲新精靈、新石就有排刷，直頭當 Diablo 咁玩

如果可以長到好似pokemon shuffle咁都唔錯

其實諗諗下係switch繼續玩仲好
唔洗下下霸住部電話

到時你會左右互博
手機switch一齊玩!
仲要玩幾部電話!

岩岩我抽普通系SPECIAL都抽中火蔥鴨,本身招技係起風,一洗就出U TURN

點先煮到海星星或噴墨海馬

無技既P石係咪即拆得

D卷應該留定用黎回體？

海馬我5細藍出過一次
個人覺得佢幾勁

灰色石賣撚硬

唔課就儲700買+1電
400比卡超滑板伏到仆街

呢隻game手機版必課
利申:玩過咁多隻手機game都未課過金

係怕出左手機版之後，Switch 版會優先更新

我買曬x1.5材料

一日送200 急咪回體

想知1.5同2倍同恥鬼氣球3個有無得疊加

唔係送50？

藍色一定要買x2

用料都幾唔平均藍黃一定最缺
紅色近乎唔用

係就繼續係switch

陽光烈焰又幾好玩喎

課完好似送多d

U TURN即係中文邊招?

190+10
三舊水都唔洗就買斷 仲要就住就住咩日儲50買超夢夢個裝飾？
出手機版都未儲到啦

刷水系刷極都係獨角金魚
仲要用左金煲

呢個肯定GA啦
你睇下pokemon shuffle
當年又係3ds初出, 之後到手機

快速折返,蟲系技

想電話版先課
始終唔係成日拎switch出街

尤基納係咪可以洗到勁招？
因為洗咗幾隻，洗咗十次八次都洗唔到

我到依家都唔明shuffle點解可以捱到咁耐

Auto個AI真係弱智
滿血訓教

仲要訓完又訓

只要有pvp / 鬥高分ge活動, 根據你排名送下獎勵
就有人會去課金上top10, top100
再出下新pokemon, 新野
自然做得長

(line rangers 每個月新寵新裝都經歷左4年了 )

大岩蛇遠距離用鐵尾

仲要兩隻一齊打空氣

Anyone?

#272

進左一次洗最好，有精神強念夠做，進兩次多左技反而重難洗。

未出到的話就繼續，講運

Thanks!

有隻三招BINGO都係加水屬技能攻擊力既飛刺海馬但洗極都無水炮

我都洗咗好多隻先中到

D寵夠lv既話升1lv就會進化到最終形態定升1lv只會進一次？

後者

刷大黃/大藍邊關最好

0攻擊
兩招都係輔助only

用咩煮？

點解停係0% download唔到

一個銀煲3條大岩蛇

大岩蛇出雙技係咪做肥料好D

火蔥

單技好d可以插三粒石

我次次都得一隻

試過煮毒系料理一次過出阿柏蛇毒氣丸波音蝠

5大藍

咁我用住通關先,遲D清左佢

啲ai好撚笨柒

火箭兵團套餐

d寵洗3次都冇靚技通常都食 最多金煲煮過隻
除非combo太靚

終於打嬴超夢夢

屌
唔小心課左

how

首神都失守

問咗幾十次無人答唯有自己試

恥鬼氣球+水伊貝變到可以一次收三粒細藍
姐係裝飾係有疊加加成

果陣miss左冇睇
係咪話裝飾唔放出黎都有效果

斷左片
回神過來就見到有四個煲
點解

Yess

有煲無料煮

拎錯人部機

比返部機人啦

啱啱買埋水箭龜噴泉
一嘢出六粒細藍

無課買唔起,等買超夢夢果個先

課果set野幾多hkd?

原來大藍都會受惠
要組啟暴龍隊了

300$ 都唔使

3合1果套300有找？

想問係咪隻隻都有異色?

係
你課完都唔會覺

1個煲唔夠煮
4個煲唔夠料
2,3個煲唔夠抵

想問下各位完左第十個關卡 係咪可以去第二個島呀？
因為我卡住9-boss同10-5好耐

課左啲料都至少兩倍啵

2倍收入
4倍支出

我本身1個煲不斷用銀煲煮都覺得好CHUR

鐵腕係點樣煮出黎？ 想整隻健美

無記錯我係2細紅2細藍1大黃出

好似多數都煮到？

唔知,我試過一次咋,不過格鬥系唔多,應該就係

買晒d裝飾之後
依家d素材開始連用金煲都用唔晒

超夢夢 怪力雙健美 加寶石海星水炮又可以auto 36500

點雙健美法

超夢怪力都带健美互疊

用百變怪場場都好講運

唔用團團？

Buff 可以重疊到嘅咩

我記得好似唔得㗎喎
所以bulk up加三粒團團石已經好夠做

呢隻仲以為係濕鳩game 又幾好玩

一隻海星就夠清場咁勁？

一隻防buff夠 重疊唔到(好似係)

留名
好似好撚複雜

買晒水伊水箭龜好正
一場十鳩幾粒大藍

同pokemon一樣
簡單起黎好簡單
乜都唔理, 捉pkm打打打升lv 又得
不斷刷新pkm, 睇下練邊隻, 用咩技, 又得

單係gameboy pokemon blue都可以好複雜
又可以超簡單

袋獸 一技增強拳 二技百萬噸
P石就擺擊中/擊倒敵人回血
又高攻又坦

我已經一場有破百素材

大岩蛇係咪單技落石/單技變硬？

隻GAME BUFF其實係唔係可以重疊?
點解我用雙防硬好多 雙大佬開技都可以硬食 換走一隻即死

尋日係東京pkm center見到呢啲四方型公仔，
以為係新公仔product line, 原來係呢隻game
好想玩呀，無帶機呀

買多部機即刻有得玩

平平地買幾隻公仔玩疊羅漢

好似唔同技就得

鐵貝縮殼 椰蛋樹光合 寶石海星水炮又可以auto 但係椰樹得2攻吸唔返血

色違真係好易出
但可惜好多都係廢Bingo

卡緊恥鬼

隻富迪應該會死得好快

最搞笑係次次都奇異花死先

近戰呀嘛

富迪洗黎洗去都廢技

食咗十幾隻卡斯油雞富迪都係廢技

話說會唔會出自我再生

怪力 健美3團團石+大岩蛇變硬3團團石 輕鬆過關

會 出過

大舌怪點配招好

招一技扣血換過第隻/洗技啦

鐵腕24lv有健美升唔升好，定係用高lv既煲抽博靚技

直接抽高level啦
腕力咁易出條recipe

無課未必honey抽高lv
如果得一招又無課都升得過既

等睇首神屌你

心淡

其實應該叫邊個
好似大甲同鉗刀甲蟲
冬凡同頓甲
依啲tvb都出晒兩個叫法真係好難記得

冬凡同鉗刀甲蟲，好似係

新手靠大岩蛇同袋獸打到去第八關 但都唔知好多野 咩係bingo

插p石連成一直線計1個bingo,最多有個bing
go

最多3個

thankyou 咁啲石位係點開 位置係隨機？

健美英文係乜

應該隨機

bulk up

將來有都可能好似pokemon shuffle咁
鬥高分, 鬥快

甚至係爬塔/ 無限mode, 鬥打得高wave數

3 bingo確定

要同色 橫 / 直先有bingo?
BINGO會勁d?

進化好似唔會變bingo效果

我隻尤基納進化做富迪冇轉到bingo

右下係bingo效果
打斜好似冇得bingo

點先叫做靚既bingo?

睇你隻野咩定位，大岩蛇落石，岩系技加攻減cd咪靚
但係你變硬既話就冇叉用

唔關色事，連到直線就有

每隻pkm bingo有唔明? 有無得洗bingo效果?

有機會轉

同一隻pkm bingo會唔同?
> 係

有無得洗bingo效果?
> 有，進化有機會會轉bingo

咁咪會本身係o岩用進左化變左唔o岩用

即係叫各位完美主義者:
進好晒, 見到
1.靚數值
2.靚BINGO
先好再洗技

你見到隻單技腕力靚combo 咩減45cdr 梗係唔進怪力 反正放buff機 其他要學新招冇計

鐵腕啊

其實進化係勁多%?
同埋可洗到GE招式會多D?

有d技要進先洗到 details自己睇excel
進化就係駁佢改combo同埋加下三圍

*bingo

手制好難用完全手機操作⋯

自動波打

次次自動都輸

借部switch黎, 我幫你打

用L R X Y B都還好啦

用單技寵電腦就無機會放錯技

但開技時刻會亂黎，落石可以2hit都扣唔到血

可以touch 架嘛

會變 變過幾次 特別係咩HP ATK+550 變左幾次

仲要睇埋力/心比例

我都係 諗住會變走d廢技

九成時間用tv mode

有無邊個網有呢類野望望?
就好似pokemon go個d iv值

請問練邊條會好啲

我隻富迪其中兩個bingo +30%速同+40%速

最尾個個係提高灼傷抗性

同垃圾冇分別

技就上面
Bingo就下面
純粹個人感覺
搵多幾條啦

其實係咪用普通煲搵多幾條
之後先再慢慢升返上去

呀富迪先生你咁撚高攻同我洗走曬d攻擊技係想點撚樣呢

煲下啦
留意番進完可能bingo效果會唔同就得
技能同格會一樣

咁進唔進第一條好呢

你鐘意既可以進黎玩下先都得既

想問下知唔知細藍果刷咩關好

偷圖黨:

初期有咩坦可以頂下
而家用緊爛泥頂 大岩蛇同海星係後面打

THX

大岩蛇一條夠頂啦
再唔係整隻雙石位健美鐵腕囉

血偏低

亂撚咁煮下先

嘩屌 終於煮到水炮飛刺海馬

煮到?唔係要洗先有水炮?

垃圾驚

認同

sor9, 係煮材料出黎洗技

心石擊中回血好似點都多過攻石

我要玩垃圾驚呀
借部SWITCH黎OK?

ok

己所不欲
勿施於人

2340你值得擁有

4個爐係咩感覺

課得太遲
要等卷買裝飾
唔夠材料啊

true

我一個爐用銀煲都好CHUR

為咗刷大藍果煲迷你龍 買咗水戰龜同埋水伊貝
依家就瘋狂係咁刷

刷到隻怪力健身正 可以轉刷隻水炮寵

我決定買左超夢夢先買其他

有沒人知HP自動回復有用?

switch只係試水溫
等手機版一出再課啦你地
再加埋switch ge經驗, 一定快人一步
我就要由0慢慢摸索

打人回血好似好d, 見d人一拳回滿

如果手機版沒新元素就唔會玩 如果有PVP都可以玩下
隻GAME其實好易爆機 主要都係刷下自己鍾意既寵玩下

慢慢煲享受緊,衝得太快就唔知做咩好了

非常無用，自動回復回太少了，又等得耐

如果完美主義隻GAME可以玩好耐 煮死人 全150圖鑑 150隻異 色100LV完美超夢等等
都唔知要煮幾耐

屌隻死人富迪唔生性食3隻得24%都係出輔助技

12-2都唔可以穩定過關
有無神打救我

我當佢係集郵game
集齊晒d神獸同like ge pkm

百塔:怪力健美(3團團石),其他加防技(3團團石)

已證實可以疊加 想穩陣 健美+其他加防技 塔多隻打手(水炮等等) 就已經好易刷

怪力要唔要多血p位？出極最多都係5血位

刷健美鐵腕同團團石先

唔洗 我個隻得2格血位都照用 最好裝普攻回攻最好
雙防技疊加好鬼硬 食BOSS大技都唔洗死

普攻回血P石

每日重玩一次
仲未有一個岩心水

我之前都係 但玩到最後其實重刷用 後期都係要用新爐煮高LV寵用
其實可以直接開局 有配方必煮大岩蛇 煮2條 1條變硬+3團團石 1條落石 配多隻打手/健美 已經可以輕鬆到後期

1X lv尼多蘭輕鬆KO超夢
加攻減防混亂再行開就死左

重刷沒用 快D開局仲好

3團團健美怪力，加多隻2團團變硬滾動岩，再加隻全打手富迪？

呢隻GAME有需要首刷 ?

團團石要點樣先刷得到

輕鬆自動刷12-6 之後既關仲未試過打 想刷番隻好少少既打手先E.G水炮

健美真係MVP神技

沒需要 新手快開局 煮多D野 煮多D刷技材料 刷多D團團石好過

實夠 我隻富迪得1格位都刷到12-6

就係打到11果輪都未整到變硬+3位大岩蛇

前期用既2格都影響不大 你之後都係要直接煮條高LV用 你新手刷到個條都唔會用過世

洗極都冇

落石有一條3格，但超低攻
變硬兩隻，一隻雙技得一格，一隻唔知點解側埋一邊唔准用團團

超低攻個隻洗技看下洗唔洗到變硬

完全唔知講咩好 8心1攻點玩

就係洗整都冇
岩岩刪左

轉刷健美算 健美好用到爆

多謝巴打，我一轉就打到去12-6

8心先勁

所有心既命中吸血普遍都係拳既兩倍
9粒拳砌到吸20%,9粒心可以砌到吸40%

最高好似係10.9%

卡緊恥鬼
同緊1技精神利刃富迪,1技變堅+1團團石既感動岩,2技垃圾未有野換走既鐵甲暴龍
鐵甲暴龍換咩好

尼多王 地震都幾好用

袋獸百萬拳2倍石2倍石2倍石
一野造死雷鳥

最後係用呢隊仲要手動先贏到超夢夢

沙包識吸血 笑左

普通系SPECIAL出伊貝

煮普通special先有袋獸？

情意結一開始一定養隻大比鳥出黎
但有冇人話俾我知 點解我隻波波18v唔識進化做比比鳥

進左怪力,3招BINGO都係格鬥系減CD

卡住係恥鬼

終於煮到迷你龍
想問下迷你龍要煮咩先方便先LV同洗技
技能又以咩技為佳?

同問

健美擺x2石有冇用？

用左不變石

用咩洗技我唔知
但係招技一定要係落磒石 (dragon meteor)
聽講係god tier

我由第六關到十一都係用呢招
冇x3咁好但都唔錯㗎
如果有變硬x3同健美x2
一定係揀後者

一定係肥大食飛行系升
除非你一車車迷你龍
龍星群

即係健美可以同健美疊buff?

我上面意思係健美加團團石x2
同名嘅技唔可以疊
所以放兩倍石就更加冇用
因為加

隻game係咪純單機連加fd 都無

暫時係

邊度會有吸血石
一次都未見過

即係p石 攻擊會回血個類

但迷你龍要進都係食返迷你龍？
迷你龍係咪刷唔到龍之腑衝？

要肥大先刷到？

我都出左隻啟暴龍
出左龍之俯衝
唔敢再刷

你就好
我諗我會刷多隻迷你龍先
呢隻唔多靚

大藍呀

等緊手機版出先真正開始玩同課, 已經無心機玩switch版了

隻哈古龍配龍衝同地震，應該洗邊招好？

呢招勁?

我覺得唔勁

bingo勉勉強強

我想刷破壞光線/隕石 但係要啟暴龍先出到

有冇用

5大藍中左鯉魚王 唔知進化左有咩技係勁 有沒人炮

8粒攻擊石
仲洗唔洗技好

你地bingo技迷李龍個時已經係咁？定進左會改？

我依隻有改

進到肥大先諗升唔升

有可能改有可能唔改

所以洗唔洗好

課完金既話刪左save係咪就冇得回覆要再課?

改一招定改晒3招？

尋日抽到隻99lv 鯉魚王
進咗暫時刷到 Aqua Tail 同 Hpyer Beam

召100lv寵真係好嬲 無得進化

有無得揀邊隻行頭？

當飼料 升2 3 lv

結果整左招影子球返黎

原來係咁

set死咗後排/前排角

其實唔差，但唔好用紫石，會分勁遠打唔到前面

大岩蛇 配方係乜

3細黃 1細灰 1大藍

大藍大藍細黃細黃細黑

同埋迷你龍係好定唔好？
追咗post好多人都話勁
但我個隻11lv 龍之舞技

五粒大藍出鯉魚王 兩招技食得

無課呢team過第11關超夢

吹捧

全game最强神技

岩岩先過超夢
水箭龜加怪力開buff
富迪後面射

鐵甲犀牛勁唔勁

超級角擊ok既
想問下有無尼多蘭食譜

勁，用惡咬，一下兩萬傷，吸幾百血

可以用，如果1-2格心心變成攻擊仲勁

袋獸應該刷幾多攻幾多心先岩

唔要比我ok？ 一技4攻5心 進化搏combo都抵玩

有無邊隻攻擊神寵推介？用緊1技富迪想轉勁d

展展石係咪咁多特殊石之中最無用

水炮要用兩粒

最TOP既技能係唔係得這堆
健美 自我激勵 水炮 打雷 百萬噸重拳 精神強念 流星群

健美 縮殼 光合作用 水砲 其他是旦

縮入殼中 鐵壁 變硬 屏障 吹捧 腹鼓 瞬間失憶 極光幕
藤鞭 大字爆炎 攀瀑 冰柱墜擊
神鳥猛衝 超音波 飛翔 啄鑽 近身戰
飛膝踢 超級角擊
岩石封鎖 挖洞 落石
精神利刃

這堆A技都唔錯

資料來源：

銀煲5大藍出鯉魚王，又要慢慢儲

係 沒水炮真係廢到PK 唔明點解會唔識水炮

留名先

我都出左條

金色

順手

有沒人知3神鳥 超夢有沒異色?

講起金魚我諗起日本有條友仔單用一條金鯉魚王打爆綠寶石版
一開波剩係釣條魚都搞左勁耐
點知有個道館限雙打結果佢要釣多條金魚

係唔係廢左

無課覺得一切好漫長

升得慢，體力回得慢

課啦
禁個制就得架喇

冇得連AC 等手機版出先課

Switch 好少帶出街，又好快冇電

每日190卷 自己諗

其實課金有咩揀?
無SWITCH無得望, 等緊手機

唔洗揀
直接一pack買就衣食無憂

一課就課Bundle，體力上限，鍋數量，同埋每日拎190券等等（無課得50）

當買Game真心抵玩

但想課落手機，唔課落Switch

等第三世代我就有色違烈空座

引人落坑

至少要等Gen6 先識mega喎

呢隻升唔升得過

想問課bundle要幾錢？
岩岩返到屋企但wifi用唔到未裝到game
日本走之前見有張pkm quest既卡1500yen唔知有咩用

升得過

搵到個幾正ge網
有各個精靈進化所需lv

右手面有其他ge野睇, e.g. attack, cooking

入面寫伊貝既進化方法係跟據插既石影響到血同攻既比例

水伊 Evolve Eevee (Lv. 36 - Only HP Power Stones attached)
雷伊 Evolve Eevee (Lv. 36 - An equal mix of HP & ATK Power Stones attached)
火伊 Evolve Eevee (Lv. 36 - Only ATK Power Stones attached)

好似係4000yen

屌佢老味 怪唔知我進左5隻都雷伊啦...

健美怪力定縮殼大呆獸好

both

練哂無壞

ok 不過打極都係得兩粒團團石

團團石打邊關會出?

岩岩玩,點為之一條靚既大岩蛇

迷你龍
龍之舞技 勁唔勁？

奉神犬洗到噴射火焰
洗唔洗大字燒好？

有無人知大食花同袋獸裝飾有咩用

我跟個網煮 3大藍2大黃 話係煮迷你龍同貝貝龍
但係佢出秦煌比我

1技 變硬 坦 配團團x3
1技 落石 打手 配多多x1 連連x2

雷鳥配十萬伏特用咩石好

唔係5大藍咩

BTW 3大藍2大黃出秦煌
NOTED

10萬伏特唔係廢技黎咩

我跟呢度

係咪可以唔洗要

D精靈比人屈係角位就變智障

卡左幾日，一轉用超夢夢洗到健美就即刻輕鬆過到 12-9 ，同時加攻加防真係好屈機

之後應該係 Auto 刷 12-9 刷貝殼洗埋隻夢夢出黎就收工

我嗰隻一返嚟就有龍之腑衝

呢隻係單機game，定係可以一機雙打？

完全單機

請問呢隻是咪練得過？

個散開AI真係好弱智

隻超夢夢出左破壞光線 留唔留好

打超夢夢場場都係比人屈角
玩撚到燥

加左防就唔怕超夢夢個圈，易打好多

0課得一個煲係咪唔洗玩?

有FD話 手機一出一定課3600yen
4個煲, 每日190券
0課得1個煲, 每日50券

課左就大把野煲, 唔課就慢到嘔

單機game 唔駛咁在意同人比進度啦，自己玩得開心咪得

小鳥巴打 Pokemon 迷？黎緊咁多 game 出有無諗過買 switch?

PKM: 只玩過 藍黃+火紅, 金銀水晶, 紅綠寶石,

switch? 不了
打機打開模擬器
0課 + 接近0買主機 (除左玩壞部notebook之外 )

Guide:
Visual Guide on End-Game Pokemon & Move Choices
- these are just some of what we have ran with. Not everything may be shown.

張圖好詳細
咩pkm好用, 咩技勁
hot pokemon used by reddit player

嘩媽啊
打到10-4先出吸血p石

D石咁難出

打到後面都係第一次拎repeat石
團buff?石仲未出過

有手機板未呀

100買囉 反正裝飾買曬

cd石3粒，展展石5粒，其他得1粒
我最用唔著就係展展石

好心老任整連動
電話同switch玩同一個save
冇帶switch就o係電話玩
咁就正

好似無得直接課金買券？只可以買bundle?

頭先一次煲左2隻唔錯既鳥

0課照樣3神鳥+超夢+爆機 點會唔洗玩

買卷送石

唔係買石送卷咩

咪一撚樣

出神係咪一貝+4彩虹就得
打到12-3未出到貝

課金只係加快進度 我沒課我都覺得爆機好快 課左你諗下應該快仲多
如果輕鬆玩可以唔課都沒咩問題
如果想支持下隻GAME 當然可以課下

係
1貝+4彩虹 高機率超夢
5貝 超夢 三鳥
2-4貝 3鳥之一
大紅 3彩 1貝 火鳥
大黃 3彩 1貝 冰鳥
小紅 小藍 小黃 小灰 1貝 閃電鳥

100% 迷你龍 4大籃+1彩

利申:之前望都 可以試試 唔保證得

大黃出冰
好唔合邏輯既設定

仲有2隻遠古神獸
菊石獸(水炮寵
4大藍+1貝

化石盔
4大紅+1貝

用咩煲有無影響？

巴哈見到

綠色肥仔

機率係統計出黎
所以唔準

其實高攻+吸血石係咪仲坦過高血但低攻既怪

擊回真係好bug

好似幾過引
但應該玩Switch 定等 電話版好...

電話版未出
玩住switch先
話唔定老任見反應好會整連動

好7

老實講根本沒影響
真相係係電話出個時 SWITCH已經爆左機

想要迷你龍?其實好易 唔好用5大藍

3選1
迷你龍 鯉魚王 菊石獸 4大藍+1大黃
迷你龍 拉普拉斯 鯉魚王 4大藍+1大灰

2選1
迷你龍 百變怪 4大藍+1大紅

1選1
迷你龍 4大藍+1彩

下一煲試下先

部分實用寵完美合

蛋蛋 2大灰+2大紅+1小藍

胖丁 2大灰+2大黃+1小藍

袋獸 3大黃+1大灰+1小灰

藤曼怪 4大藍+1小灰

皮卡超 2大黃+3大紅

魔牆人偶 3大灰+1大藍+1大紅

其他全部:

仲係到亂9咁煮?想存圖鑑? 輕輕鬆鬆

沒影響 LV唔同

有無加防神寵推介？

大岩蛇 變硬
怪力 健美
後期超夢夢
好似係

首神仲唔出黎屌鳩佢地

佢copy姐

優先選縮殼

實測縮殼是防禦力最高的,鐵壁屏障變硬
團團石可以疊加，而且進化雖然屬性上升但是會讓冰果獎勵下降實測鎖住冰果進化後依然會改變冰果獎勵。只要你放了1個吸血 就會自動給你增加1%。
不超過11的時候該多少顯示多少超過11，就鎖定到了10，應該是程式寫的bug。
8關刷材料最多。
升級靠金爐子喂，同種喂經驗更高，同系喂大於其他系喂的經驗。
後期建議買了經驗翻倍和洗怪概率翻倍的雕像，可以省很多時間。
攻擊buff同理，也有上限，但是上限只有3，也就是三次健美後達到最高。
連連石可以讓buff快速疊加到上限，帶一個受益最高。

卡比咩技好 洗咗地震出嚟

拉普拉斯
魔牆人偶

我又係地震 洗咗次變咗belly drum用落又覺得好微妙, 諗住洗Mega Punch算

我隻怪力招技係近身拳擊同健美 ，但插石位係近身拳擊到，洗到兩招技個位掉返轉唔知要幾耐呢

會建議你煮過另一隻

但係地震好似都幾高攻 不過要好貼隻怪

煮三石健美好高啦

好過啦*

諗落都係既，我果隻先得44lv,好似洗隻高lv d再升抵玩d

終於洗到

洗左隻大岩蛇出黎，洗到1%都唔出變硬
想轉洗水箭龜

肥仔咩p位好？

玩縮殻啦

有無食譜

估唔到健美咁易煲出黎，燙左3隻，有2隻係3格健美

煮菊石獸仲好 可以博洗到水炮/縮殻

4大藍+1大黃 不過唔一定中 一定中要有貝殼
有迷你龍 鯉魚王 菊石獸

一定中係4大藍加1貝？

有無車里龜recipe

3大藍+2小灰都好似都會中菊石獸 你可以試試

煮左兩日都未煮到健美大岩蛇

大藍真係勁缺貨

問多次 有無人知 大食花同袋獸裝飾有咩用

大岩蛇沒健美

唔會有架喎

mewtwo?

出寵P格易D出2用位 可以任你放HP/攻個D位

姐係最尾先買都得
買刷技重要d

有變硬3格既感動岩,無主攻係咪洗飛刺海馬會好D

噴墨海羊好似無100%食譜

海馬

好似有
3大藍+1大黃+1大灰

剩係通用迷你龍,我都出左菊石獸

我隻垃圾超夢洗左幾次都全垃圾 可以放棄佢 仲用埋隻100LV胡地幫佢洗技都唔得

廢左既超夢有咩用? 留番比下一隻超夢升技?

大藍

應該就係

食左隻100LV胡地先諗番起自己打手得佢1隻

胡地

唔知佢叫咩名 跟番GAME叫
咁既唔出名廢寵鬼知佢以前叫咩

富迪真係廢寵咩

個樣太怪 以前玩唔會捉佢用佢

富迪都唔識

第一次撞神獸
連細彩都冇粒

老任改名真係錯撚晒

認真,唔計mega本家黎謂催眠獸勁D

唔進化都還可以
進化一次7一次
個FEEL勁似淫賤阿叔隨時捉走細路女/女仔咁既感覺

這2隻個樣都算係第一代 2大淫賤念力系

富迪廢同唔出名
當你剩係玩過頭三代
三色拳富迪都屌撚死你地

催眠獸忽勁過富迪

動畫加成覺得催眠術好勁
富迪唔識催眠咪廢啲囉

初代特攻特防一齊計,兩邊都115
二代分番開先廢番
而且以前好多人見佢樣衰過富迪就唔用

催眠獸仲樣衰

進化左根本係AV角色

希望手機有switch引繼 洗左堆靚技靚bingo寵拎唔返會好sad

除非真係單機game
但手機幾難唔搞鬥高分比賽
所以多數無得引繼

放心啦
多數冇

唔夠超夢打，升緊有健美既鐵腕

富迪速都快過催眠獸

第2隻超夢 好似唔錯

超夢都出埋黎

富迪都唔出名同廢寵 乜世界

有咩問題 人地官方正名左係咁加啦
唔通你仲叫多啦A夢做叮噹 難聽D講呢代食古不化既死曬化後 下一代既人都唔會有人講咩富迪
你鍾意叫叮噹沒人話唔得 但係點解你覺我人地叫多啦A夢係有問題? 好食古不化

"超夢夢都煮埋出來, 好曬呀"
應該係咁

講到厭
ドラえもん 可以讀返做 多啦A夢

ポケモン 你點讀返寶可夢出黎

ピカチュウ點讀皮卡丘

フーディン 又點讀做胡地

咁鐘意官譯 以後改晒口做妙娃種子 傑尼龜 快龍啦

官譯就係絕對架嘛

你有問題唔爽可同官方投訴係沒問題

但係點解要逼人信以前TBB譯名都唔信本身官方?

知道自己改變唔到D咩就發曳落我地到都沒用

皮卡超 小火龍咁出名 有共識係人都識咁當然沒問題

咩胡地 富迪咁既7頭角色叫咩 我諗都唔會有咩人介意
咁冷門既角色唔識佢叫咩 跟番官方叫有咩問題? 唔通我仲要GOOGLE搵番以前點叫

首先你要知道富迪唔係主角 加上樣7
點可以同小火龍 奇異種子佢地比

5年後有人就會問做咩唔叫皮卡丘
咁冷門既角色唔識佢叫咩 跟番官方叫有咩問題?

阿哥仔你係呢個討論區度用官方中文譯名無問題呀，
你咪繼續用囉，
我幾肯定你都幾難繼續係度討論pkm quest,
富迪都話冷門角色
有啲假膠味

皮卡超

咪話緊你相信官方咁點解唔用晒官譯
又要一半用官譯一半用返舊名

你話富迪冷門 ok架
唔打對戰玩純玩闖關對要通信進化嘅寵唔熟悉

但 超夢夢呢
又型 又高人氣 電影都出幾套
咪又係痴住叫官譯

老任蝦鳩香港係真係啱
開頭係威係勢屌官譯 罷玩 逼佢轉返舊名
依家個個開始就係度用官譯
仲屌返用舊名係食古不比
唔搵香港落手搵邊個

新譯名係違背左佢話想統一讀音既原意
唔好再拎叮噹果筆黎講啦
概念根本唔係同一個層次

超夢夢 超夢 唔覺有咩問題

超夢夢 疊字破壞左個種霸氣

超夢讀少隻字 仲霸氣左 改得好阿

大陸仔

咁我不如單字 超
仲霸氣呀

直接block左佢唔好影響其他人正常討論

講句自膠
用返大家習慣既叫法咪算囉
點解係都要嘈

( Show Blocked User - alcnkit ) 完全封鎖

講多都無謂
希望有朝一日有人屌你用奇異種子 車里龜係錯
要用官譯嘅妙娃種子 傑尼龜果陣你會明白

錯 官方應該就係咁叫皮卡就OK
反正佢都係皮卡皮卡 後面你地自己想跟咩就跟咩

譯名無謂爭吵落去

討論返隻GAME啦

你真係唔識架喎

仲細咩。。。

神獸係咪多數人都用最廢個煲煲到岩心水先食寵升？

係
E.G 完美超夢夢 BINGO 可以-普攻70%CD 打得快回得快 難死好多

比你煮到隻高LV 但廢技廢BINGO都係拎去做材料

廢煲同其他煲有咩分別?

煮既寵LV高D

廢煲可以得1LV 金煲可以去到100LV

廢煲用3粒 1~25lv
銅煲10粒 26~50lv
銀煲15粒 51~75lv
金煲20粒 76~100lv

所以D唔洗進化ge pkm,
就整隻低LV做base
因為洗技成功率易D? (用高lv做肥料洗?)

高LV升技好似唔會增加洗技機率

高LV都係比隻主寵升LV用

升技低LV既都已經可以刷 只要同屬/同一隻就OK LV好似沒影響

結論就係刷技 用廢煲煮堆材料就OK

如果材料夠係唔洗整隻低LV做base

主要係因為煮神獸既貝殼少先唔想浪費

迷你龍一定用金鍋,洗好技練完上去先變垃圾bingo實揼春

唔係進化到啟暴龍先再洗技?

野生彈咗隻出嚟 練唔練得過
依家係用緊2大岩蛇 1鐵暴

流星群 係要進化左先有

收藏

你做打手後期都係1技 3石位比較好 自動波都方便好多

你啱 shiny啟暴龍柒到唔敢睇
同埋想問團團石有冇邊關易刷出嚟? 打咗幾日都冇見過

個隻叫泡泡龍

沒 講運 打打下就有

如果真係沒團團石 有展展石 連連石 可以刷水炮寵用
聽講有水炮寵係另一個世界 但係好難刷(好似係

auto36500 一砲8飛水砲 每行打2萬
寶石海星仲不知幾好煮

唔敢想像gen2出水君會幾恐怖
又坦又水砲

海星星有無必出既recipes

撳躲避就走埋去d死位

成日都會卡位枉死

依個帳號玩左2日卡左係第9同第10最後果2關

好似到左樽頸位咁

想問超夢夢破壞光線有冇用
用左幾場覺得好似唔係幾好用

得精神強念同健美係勁

more

我用英文算撚數

玩兩日就到9/10仲想點

大岩蛇用咩攻招

變硬/落石

感覺而家咩都做唔到
不停煲石換過晒d怪？

迷你龍一技配龍之俯衝係咪冇用

大藍刷咩開好？

1技裝X2拉長CD時間,咁影唔影響埋技2

係 同埋洗靚技

9 10打唔嬴好正常,你要做既只係不停殺尼多王同尼美后,直到你煲多D寵去打9同10

煲大岩 4個一齊煲

打算
一隻落石大岩
一隻健美怪力
之後再煲隻乜好？
定大岩都收返埋？
同埋一粒團團都冇

而家已經3大岩
3落石

想簡單d就富迪
3細藍2細黃必出卡斯
容易刷技刷靚bingo

卡斯係咪要進一次化先再刷？

冇團團石 刷多d
煲水屬湯刷海星仲好 反正又係要進化洗技 但係你有隻靚海星打到咩關都唔使換

見親鯉魚王都輸

佢招破壞光無開加防真係會比佢射死

超夢夢 獨有技都咁廢

刷技真係好恐怖 刷到鯉魚龍 大岩蛇 火鳥 咩鬼野都拎曬去食都洗唔到健美

海星星有無必出recipe

冇 我都係用最廢個水recipe引
歪炮出小呆獸同埋獨角金魚可以當肥料 反正你刷到一技海星都要食埋佢哋 洗bingo 技 進化

第２隻色違烈空座

想問呢隻迷你龍ok嗎???

等gen6可以mega唷

4攻勉強ok 食祭品升2lv進化 博啟暴龍bingo囉

12-9比3神雞屈到不要不要

進完變成咁

用住先啦...頂到有金煲整隻寶石海星就可以auto玩

好喇

歪炮出左隻1技縮殻 貝殻怪

岩岩dl 支持一下 有咩開局留意 心得 ？

前期勿揀伊貝pikachu 煲條大岩蛇 直推到有銀煲
有銀煲就煮條有單技落石大岩打到爆機

課左先

海星用咩料

先課3600

有冇人知喵喵係double所有食材掉落定係只係double用卷回收既食材？

Double食材係恥鬼
喵喵怪只係回收

大字燒又幾好用 大boss唔會彈開可以食晒成招 小怪又可以當係整道火牆彈開佢拖下時間等隊友復活 同埋多段吸血

屌你老母我阿婆都識係喵喵怪啦

頂住先？

Meowth Balloon Number of ingredients received from recycling ×2

我2隻單技大岩卡9同10

整隻自我激勵/健美 怪力 配合一堆吸血石應該夠sm尼多王兩公婆

SM到
但之後9同10打唔贏
整左隻油雞納精神強念
應該插乜石

岩岩過左超夢夢
袋獸 富迪 大岩蛇

打左34日36500 唔記得9 10係咩boss
精神強念係咪推個波出嚟個招？連連石範圍石就應該ok

係
但唔插得範圍
富迪係咪應該用依招？

嘩屌你老母隻富迪進左之後變左3個移速bingo

恥鬼

小智: 富迪！使用高速移動！

最好是一技落石？

全隊70lv up 疊吸血石 開2-3bingo應該夠打

摩多 摩多 摩多嗨也菇

點解一定要寶石海星
飛刺海馬水跑用落都唔差
BTW有水炮係咪可以掉走富迪

點先出到夢夢? 5殼?
但係上網睇到啲攻略又話5殼剩係出超夢夢

海星好煮囉

主隊30LV倒
依家刷到隻9LV 神速+高速移動 迷你龍 5粒攻石位

寵進化會唔會轉技 隻野應該點處置

煮10煲得1隻
海馬都幾隻啦

reddit post
auto 12-boss in 1:28

寶石海星+飛刺海馬+超夢夢

快過我record 10幾秒 我都養隻水馬先
又係最廢個recipe 3藍2紅？

電擊獸出兩招格鬥技比我

求教

用得了

最多會轉bingo. 技唔會轉走

進化只會轉BINGO (有可能唔轉)

煲銀煲好快唔夠料
連細既都唔夠
打到恥鬼卡關狂打兩公婆
一粒團團都冇

慢慢玩 之後大把材料
已經999細藍 最多999

用銀煲不如等有金煲先用勁煲

即係呢隻淨係用黎洗技算啦?

9心縮殼鐵甲貝

咁用返普通煲定銅煲？

玩咗兩三日 一個煲真係好慢
猶豫緊要唔要課3600

想煮幾隻海馬 煮黎煮去都係阿柏蛇

手機版幾時出啊
就黎忍唔到手課3個煲喇

煮中左隻色違奇異種子

想問下洗技洗幾多次會去到食4隻一樣既寵都冇100%

裝飾唔擺出嚟會唔會有加成？ 利申擺到冇位擺

迷你龍要洗到點樣先可以升黎開始玩

有 唔洗擺出黎

屌怪力都ON99, 唔識普攻打人既

要近攻 同攻速慢

所以好多人都轉用超夢夢去做bulk up

龜速

富迪到底有幾多款招

升到肥大先洗技好d

要肥大先有流星群

頭先睇挑戰任務果欄話我完成左異色寵任務,但我睇返基地唔見有,唔知係咪錯手食左

12-8果隻多蔥鴨都ON撚9

肯定係

卡斯淺色少少就已經係異色 我都差啲中伏

屌，跟食譜煮而家煮唔返化飛同立方獸
次次都出萬年蟲/菊石獸同波波球

等緊ios揮手區

Same 加30 40 50 移速

又出恆恆屌
4粒喇
1粒團團都未見到
有冇話邊關易出d?

加左防就唔怕各種秒殺技， auto 都輕鬆贏

加200移速,隻野快到識飛咁

其實有幾慢
等緊手機版出

果兩公婆係咪只會出恆恆石
點解出親都恆恆

12-1有時見到雷鳥係咪會出彩虹貝殼

打左半日 12-1 ，都無彩貝

第一隻超夢夢爛bingo
不過自帶健美唔洗刷

係咪要尤基納個陣洗到psychic先進富迪
而家隻富迪食4隻卡斯得70%妀技都未岩招

尤基納會易出少少 因為少D技
如果洗到4隻得70%不如重新洗過隻

我都覺得砍掉重練快d
早知psybeam shadow ball都用住先
d招越洗越廢

係咪有個招式表LINK

富迪係應刷精神強念？
插x2x2同cd?

隻富迪升唔升好？ 好似太脆皮，9格全攻

火寵用咩招會好d？
開auto flamethrower成日噴空氣好on9

洗過隻啦，中任何一招aoe就死

低血到呢

reddit d人玩極速打關用緊7攻2血

海星星,1技

屌你老母100LV

打到12-3已經去到唔係唔夠打
而係打到timeout都未打得死隻boss

用金煲 ?

係

五大藍金煲 迷你龍 1技 100lv

靚bingo用住先lo
聽講進化左, d bingo會弱d?

迷你龍好似冇好技 要進咗左先勁 btw比水母食左 變咗超音波

到底海星星要點煮

Auto 左12-8 全日都冇出過殼

海馬招Hyper pump係唔係兩個水龍捲風射出去？

12-9大家係點打，超夢夢一野精神強念秒我全隊

加隻健美就得

用緊都係

夢夢係唔係廢

用呢隊刷12-8 不過唔夠力打12-9
富迪同水馬都刷唔到技

4個射出去

有4個煲真係平均一日出兩隻色違

如果可以傳返上2019隻正傳就正

點解我冇

扶多啲婆婆過馬路

想問神獸係咪得超夢有用，一定係煮special?
同埋用最cheap 石煲煮就ok?

貝殼+4大色 可以用cheap料咩

我想講係咪應該煮5格都彩貝，定係其實彩貝＋4大色就ok？
同埋想問，用石煲定金煲

係
用細四色會出大岩蛇

我試過

神獸用金煲要100粒彩貝，好貴，而且要刷技之類，我寧願廢煲刷岩先升上去

唔係 我乜都出過 不過就係唔出share stone

咁我用最基本煲煮彩貝4大色算，我見個表有分special同normal，我驚彩貝4大色出唔到超夢

點buff防都冇用

色違迷係龍2技,收藏算

彩貝4大金煲都要9turn 但係感覺好出靚bingo

升1lv加1-2hp

煮normal special想刷袋獸，成日出狗沖鴨，好燥

打手至少3心 肉盾至少3攻 用到金煲再搞過啦

新玩 仲玩緊第三關過唔到。
想問點樣刷招？ 隻車厘龜得招潮旋
定我應該係咁打多d升level先